我正式宣布:工商管理學士果個廣告

係全lin登至撚柒頭皮既
睇到幅圖都想打爆部機
依家咩年代，個廣告設計得咁撚核突
令人咁撚煩躁

搵條靚女賣啦撚樣

幫手做marketing 果team，連埋果team人嘅老細，同埋老細個鬼佬老細都要一齊炒左佢

啱